車路士1:0紐卡素，射門數10:0

唔識睇英文同球會logo，但衛冕冠軍車路士對住紐卡素應該sure win